點解90後會咁慘

係條街自己係到諗
沙士 雨革 送中到依家 再加上肺炎
諗起都眼濕濕
其實唔係90後修 係係香港到好撚慘

97後獲獲新鮮獲獲甘

係條街見到咁多人帶口罩
諗番起沙士 雖然個陣好細個 有假放好開心
但到依家呢一刻搞到咁 真係好慘

97 後得23歲人...經歷太多

好撚慘，又要被回歸

今年嚟26
我都想搵多d錢 有自己下一代 但現今社會 真係90後係唔上唔落
好啦 真係到左自己 叫好d既時候 又會諗 唔想影響下一代

SARS DSE AL 各種社運 WARS

的確好慘，點解會咁架

想避都冇得避
唉 同我另一伴講 佢都話唔想生
本身兩個都好中意小朋友 想有下一代

我80都覺慘 但係真心覺得90後仲慘

Yes

無下一代就係對下一代最好的方法

冇錯 就算生 都要光復左先 唔係真係害死佢

今年23

真係唔識講。。。

大家係到傾下計
數下苦

隔幾日就彈移民嘅諗法 想suppress都唔得
香港嘅生活可能真係太悲慘
利申：97嗰屆

我都有諗 但冇錢 所以我番兩份工試下搵唔搵到 反正香港買數都係咁撚貴